成隊阿根庭進攻沒默契 係唔係應該重用祖雲達斯既希古恩+戴巴拿?

話哂同一隊

森柏奧利接示美沙先係最勁

反美斯表示一定係美斯要求美沙踢正選

成個下半場我又睇唔出希古恩同Dybala幾有默契

隊隊國家隊一年都係踢差唔多場數
點解成日阿根庭輸波就話無無默契

叫個教練正常小小都夠晉級啦本身

差一個基奧特破防